點樣減肚腩

淨係有少少肚腩，救命

ifc

冇得救

咁大劑

冇肚腩跑快D呀嘛，周圍危機四伏

冇速度，向力量發展
張飛，許褚

做高強度間歇性運動

每日10-15mins。一個月瘦2-3公斤

會唔會瘦埋啲肌肉

你都無肌肉

我兩舊老鼠仔，喺度打飛機

Burpee jump 都 OK?

都得㗎，你可以B jump 落地果下再加個掌上壓咁樣當一下；跟住做10-12 per set，rest 1min total做 5-6sets

包你飲汗

我係好易出水嗰種人， 做完會唔會虛脫

會㗎最好做前唔好食嘢，咪思會想嘔。

朝早

平板支撐D人話同跑步咁勁係咪真

你做下咪知唔洗驚洩底

今朝 b jump 3set 暈暈地

聽朝你下盤應該會好痛，跟住你會想唔做。
依個時間就開始考驗毅力強者同弱者分別就係由依度開始睇到。

如果堅持到，慢慢就會變返輕鬆

今日仲去做gym

有錢買返支補礦力飲下補充返d電解質

你都有做gym? 話說我第一次用推胸肌，做完個肩酸多過個胸...

應該係你搏頭前傾住咁做。

或者如果你㗎機張凳有得set高度既可能set個高度唔啱你，依個你要自己試高度，每個高度你都試一下，睇下邊個坐落去推最受力。

同埋推胸最緊要挺胸椎，而唔係脊椎。
當你個胸挺起之後，兩邊搏頭要帶向後，直至格甩底前少少，姐胸同前面搏頭之間個位有拉扯既感覺，就代表你已經拉左弓，再推出去。

記住唔好用太多前面搏頭既力，同埋推出去果陣唔好縮頸縮膊，唔好駝背，全個動作都係挺住胸完成

日日練唔同部位一個月係咪就有嘢睇

正常情況係，但係基於人類惰性黎講好難做到，除非有人lead有planning或者有經驗既人。

基本新手我prefer1星期操3-4日就可以，其餘時間可以安排休息。

你同樣既部位操多幾次，就會開始變實，同埋無適當休息，響密集既操作下就會產生好多乳酸，如果你每日操都係咁操的話，即係話黎緊既日子即將全身都會俾乳酸籠罩住，可以想像下你每日起身都係果種啱跑完10公里路既狀態。

如果有d咁既情況，就會開始影響你其它生活情況，精神疲勞。從而就放棄操。